點解電視台一定要顯示tvb icon？？以前個tvb icon 每十分鐘先顯示幾秒個tvb icon

無咗個tvb icon睇電視原來會舒服好多，以前得點解依家唔可以？？

有冇tvb icon都唔舒服架啦

本港通訊局及各地廣播機構規定，用作識別廣播機構及頻道

你個以前都應該好耐以前

94年開始長stay個logo喺畫面

我最鐘意睇tvb

中國這白痴民族最奇怪就是喜歡大一統,以為大一統是美德

間間茶餐廳部部電視機都要長開播住TVB